梁天琦黃台仰：民主黨 賣香港！

2020泛民打手：「光復香港 時代革命」
「香港人欠天琦bb一個交代」

2020泛民打手「你屌泛民你分化」
「政府保皇仲錯啦 你唔屌？」

好重要！重整心態！唔想運動就咁完既請入去睇下

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

推

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

泛民賣港
立法會選舉請投白票

搶攻功能組別

好掛住佢哋
當年嘅香港
大家幾有鬥志幾有活力

住有幾日就係新東補選四周年
投6號 行正路
風雨飄搖 票投6號

三毛勿覆

起底 五毛分化

五毛樓主

呢d post 要長期置頂

你用追故模式睇下先 本身諗住用黎分化

冇用啦 依家要監察泛民
梁天琦就變左只係區議會幫過我嘅一條契弟

連登屌左泛民咁多年又變左泛民主場
咪打稻草人啦

六月之後唔同晒啦

置你老母咩擺明煽情撩交嗌po

假如當年呢條公投YouTube片過一百萬我就信YellowTubers系work

本身呢樣嘢都已經係old news， 完全冇必要再關注， 你唔鍾意泛民你咪投票畀熱狗囉

但白鴿黨今日就用緊天琦句口號，都幾撚諷刺

拉